人就係敷衍既生物

今朝有幸睇到

岩岩睇完果個POST有呢句野咁快就專登出個POST

膚淺下話

所有生物都係敷衍架啦